[{"question": "https://www.zhihu.com/question/63703337", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63703337/answer/213515492", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5973\u751f\u5e38\u8bc6\u7537\u751f\u5374\u51e0\u4e4e\u90fd\u4e0d\u77e5\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63319221", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63319221/answer/213655349", "content": "\n\u56fd\u5185\u6b63\u5728\u53d1\u751f\u7740\u54ea\u4e9b\u4e16\u754c\u4e0a\u5c11\u6709\u4eba\u5173\u6ce8\u7684\u91cd\u8981\u53d8\u9769\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63445581", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63445581/answer/213505322", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u3001\u770b\u8fc7\u4ec0\u4e48\u4ee4\u4f60\u77ac\u95f4\u6cea\u76ee\u7684\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61847755", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61847755/answer/213341672", "content": "\n\u7537\u751f\u7684\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5f88\u6709\u6559\u517b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30917852", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30917852/answer/213854949", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7537\u751f\u5e38\u8bc6\u5973\u751f\u5374\u51e0\u4e4e\u90fd\u4e0d\u77e5\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63823279", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63823279/answer/213723344", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5f17\u5409\u5c3c\u4e9a\u5dde\u7684\u767d\u4eba\u4e3b\u4e49\u8fd0\u52a8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63638475", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63638475/answer/213360132", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u4e8b\u60c5\u8ba9\u4f60\u77e5\u9053\u4e86\u4eba\u4e16\u95f4\u7684\u9669\u6076\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26459007", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26459007/answer/213725016", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u5473\u9053\u7684\u9999\u6c34\u4f1a\u8ba9\u95fb\u5230\u7684\u4eba\u4e0a\u763e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37106162", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37106162/answer/213618113", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e9b\u4eba\u7684\u4eba\u751f\u8ddf\u5f00\u4e86\u6302\u4e00\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49457949", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49457949/answer/213095026", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u6f14\u5458\u7684\u6f14\u6280\u80fd\u70c2\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47149518", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47149518/answer/212885231", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u4eb2\u4e34\u53d1\u6e90\u5730\u5c31\u5403\u4e0d\u4e0a\u7684\u4e2d\u56fd\u7f8e\u98df\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63602240", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63602240/answer/213136908", "content": "\n\u7f51\u5427\u91cc\u53d1\u751f\u8fc7\u54ea\u4e9b\u201c\u60ca\u4e3a\u5929\u4eba\u201d\u7684\u4e8b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22666792", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22666792/answer/213381598", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u6d88\u8d39\u4e0d\u9ad8\u3001\u4e0d\u7528\u7b7e\u8bc1\u7684\u56fd\u5bb6\u9002\u5408\u65c5\u884c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29759221", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29759221/answer/213484307", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u7cbe\u82f1\u7684\u8bde\u751f\uff0c\u5bb6\u5ead\u56e0\u7d20\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61893718", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61893718/answer/199947587", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u7684\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97ta\u5f88\u6ca1\u7d20\u517b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36194332", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36194332/answer/212669399", "content": "\n\u521a\u6bd5\u4e1a\u5c31\u6708\u85aa\u8fc7\u4e07\uff0c\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63011631", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63011631/answer/213718192", "content": "\n\u6ca1\u6587\u5316\u5374\u81ea\u8ba4\u4e3a\u6709\u6587\u5316\u6709\u591a\u53ef\u6015?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25551786", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25551786/answer/213276355", "content": "\n\u5973\u5b69\u6536\u5165\u8fbe\u5230\u591a\u9ad8\u65f6\u53ef\u4ee5\u8d2d\u4e70\u5962\u4f88\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63580454", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63580454/answer/213547029", "content": "\n\u4f60\u505a\u8fc7\u54ea\u4e9b\u667a\u969c\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56043079", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56043079/answer/213036152", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u4f60\u4ee5\u4e3a\u8fdd\u6cd5\u7684\u4e8b\u5176\u5b9e\u662f\u5408\u6cd5\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22850715", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22850715/answer/212937859", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u4ec0\u4e48\u7f8e\u5473\u4e14\u4fbf\u5b9c\u91cf\u5927\u7684\u96f6\u98df\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63756685", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63756685/answer/213494827", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e07\u8fbe\u5ba3\u5e03\u544a\u522b\u623f\u5730\u4ea7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35083230", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35083230/answer/211863239", "content": "\n\u7236\u6bcd\u5bf9\u5b69\u5b50\u7684\u4e09\u89c2\u5f62\u6210\u8d77\u5230\u591a\u5927\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63508249", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63508249/answer/212970145", "content": "\n\u533b\u751f\u5e94\u5982\u4f55\u59d4\u5a49\u5730\u8be2\u95ee\u672a\u6210\u5e74\u4eba\u662f\u5426\u6709\u6027\u751f\u6d3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56748730", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56748730/answer/213273759", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u300c\u64a9\u300d\u6216\u300c\u88ab\u64a9\u300d\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56609320", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56609320/answer/211491290", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e00\u5f00\u59cb\u89c9\u5f97 low \u540e\u6765\u88ab\u60ca\u8273\u5230\u7684\u54c1\u724c\u6216\u4ea7\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62990816", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62990816/answer/213464369", "content": "\n\u4e0d\u7518\u5e73\u5eb8\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30096305", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30096305/answer/213701598", "content": "\n\u5973\u751f\u590f\u5b63\u5fc5\u5907\u5355\u54c1\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31206273", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31206273/answer/212838746", "content": "\n\u4f60\u9047\u5230\u8fc7\u7684\u6700\u6076\u5fc3\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50200915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50200915/answer/213216225", "content": "\n\u6709\u6587\u5316\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29756010", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29756010/answer/212587870", "content": "\n\u5927\u5b66\u751f\u751f\u6d3b\u8d39\u4e00\u822c\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63803521", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63803521/answer/213171051", "content": "\n\u4f60\u4e0d\u7ecf\u610f\u95f4\u505a\u51fa\u8fc7\u54ea\u4e9b\u96be\u5403\u5230\u60ca\u4e3a\u5929\u4eba\u7684\u98df\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63686467", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63686467/answer/213652409", "content": "\n\u4f60\u4ece\u7535\u5b50\u6e38\u620f\u4e2d\u5b66\u5230\u4e86\u54ea\u4e9b\u6709\u7528\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62536129", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62536129/answer/213430895", "content": "\n\u5370\u5ea6\u8d8a\u754c\u8fd9\u4e2a\u4e8b\u6700\u540e\u4f1a\u5982\u4f55\u6536\u573a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37206525", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37206525/answer/212162140", "content": "\n\u54ea\u90e8\u7535\u5f71\u66fe\u7ecf\u8ba9\u4f60\u5728\u6df1\u591c\u91cc\u75db\u54ed\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23097897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23097897/answer/213334874", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u6bdb\u9aa8\u609a\u7136\u7684\u6848\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63775498", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63775498/answer/213149006", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6ca1\u6709\u989c\u503c\u6709\u6f14\u6280\u7684\u6f14\u5458\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63692708", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63692708/answer/213872016", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5973\u751f\u7684\u5e38\u8bc6\u7537\u751f\u4e0d\u77e5\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63760605", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63760605/answer/213562722", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u7a81\u7136\u89c9\u5f97\u300c\u6211\u7684\u9ad8\u6570\u6ca1\u6709\u767d\u5b66\u300d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59596497", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59596497/answer/213727149", "content": "\n\u5973\u6027\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u89c9\u5f97\u6709\u7d20\u517b\u7684\u77ac\u95f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37464341", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37464341/answer/210924368", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u82f1\u6587\u53e5\u5b50\u903c\u683c\u7279\u9ad8\uff0c\u9002\u5408\u505a\u4e2a\u6027\u7b7e\u540d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60825419", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60825419/answer/212745034", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u521d\u89c1\u89c9\u5f97\u4e00\u822c\uff0c\u540e\u6765\u624d\u53d1\u73b0\u5dee\u70b9\u9519\u8fc7\u4e00\u4e2a\u4e16\u754c\u7684\u4f5c\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62431352", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62431352/answer/213189488", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec8\u751f\u96be\u5fd8\u7684\u624e\u5fc3\u77ac\u95f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48337357", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48337357/answer/213517340", "content": "\n\u4f60\u6709\u8fc7\u54ea\u4e9b\u50cf\u6bb5\u5b50\u7684\u4eb2\u8eab\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58134442", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58134442/answer/213564933", "content": "\n\u4f60\u8eab\u8fb9\u4e0d\u61c2\u8f66\u7684\u4eba\u90fd\u4e70\u4e86\u4ec0\u4e48\u8f66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63760655", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63760655/answer/213772599", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u620f\u6559\u5e08\u5c39\u73ca\u73ca\u5bf9\u300a\u6218\u72fc2\u300b\u7684\u8bc4\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63814276", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63814276/answer/213756385", "content": "\n\u6211\u8981\u5a5a\u540e\u7ed9\u6211\u7236\u6bcd\u6bcf\u67083000\u751f\u6d3b\u8d39\uff0c\u7537\u53cb\u60f3\u8ba9\u6211\u4e5f\u7ed9\u4ed6\u7236\u6bcd3000\u5143\uff0c\u6211\u4e0d\u60f3\u7ed9\uff0c\u7537\u53cb\u4e0d\u5e72\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62461235", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62461235/answer/213719637", "content": "\n24-26 \u5c81\u4f60\u5728\u600e\u6837\u7684\u72b6\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61178074", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61178074/answer/212258265", "content": "\n\u6211\u4eec\u6709\u54ea\u4e9b\u9519\u8bef\u7684\u5e38\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48685050", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48685050/answer/213304653", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u4ef7\u683c\u4e0d\u9ad8\uff0c\u683c\u8c03\u5f88\u9ad8\u300d\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63645245", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63645245/answer/213331954", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u542c\u5230\u6ce1\u6cab\u6469\u64e6\u3001\u6307\u7532\u5212\u9ed1\u677f\u7684\u58f0\u97f3\u4f1a\u96be\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30396590", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30396590/answer/209726412", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u770b\u5230\u7206\u7684\u5973\u88c5\u5e97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61881685", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61881685/answer/213631460", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u660e\u77e5\u662f\u5047\u5374\u5e0c\u671b\u662f\u771f\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26192324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26192324/answer/211250661", "content": "\n\u6ca1\u6587\u5316\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25078262", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25078262/answer/213341058", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u66fe\u88ab\u8ba4\u4e3a\u5df2\u706d\u7edd\u4f46\u672a\u706d\u7edd\u7684\u7269\u79cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34092490", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34092490/answer/58220501", "content": "\n\u5973\u751f\u662f\u5426\u5728\u7406\u79d1\u7684\u5929\u8d4b\u548c\u540e\u5929\u5b66\u4e60\u80fd\u529b\u4e0a\u4e0d\u5982\u7537\u751f\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63831785", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63831785/answer/213685049", "content": "\n\u4e24\u5e74\u524d\u5199\u4e0b\u201c\u4e16\u754c\u90a3\u4e48\u5927\uff0c\u6211\u60f3\u53bb\u770b\u770b\u201d\u7684\u5973\u6559\u5e08\uff0c\u73b0\u5728\u8fc7\u5f97\u5982\u4f55\uff1f\u60c5\u6000\u4e0e\u73b0\u5b9e\u662f\u5426\u80fd\u4e24\u5168\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31176110", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31176110/answer/213188155", "content": "\n\u771f\u5fc3\u559c\u6b22\u4e00\u4e2a\u4eba\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61676183", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61676183/answer/213332004", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u65e0\u6cd5\u7406\u89e3\u7684\u6f6e\u6d41\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34260627", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34260627/answer/211265003", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7b80\u7ea6\uff0c\u597d\u770b\uff0c\u4e0d\u8d35\u7684\u53cc\u80a9\u5305\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45527542", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45527542/answer/213098981", "content": "\n\u4f60\u5403\u8fc7\u7684\u6700\u597d\u5403\u7684\u7f50\u5934\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32094733", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32094733/answer/212502201", "content": "\n\u62e5\u6709\u7a00\u6709\u7684\u59d3\uff0c\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27393206", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27393206/answer/210499469", "content": "\n\u53e3\u624d\u597d\u7684\u4eba\u90fd\u638c\u63e1\u4e86\u54ea\u4e9b\u4e00\u822c\u4eba\u6240\u4e0d\u77e5\u9053\u7684\u8bf4\u8bdd\u65b9\u6cd5\u6216\u8005\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26833362", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26833362/answer/212132910", "content": "\n\u5fae\u4fe1\u5934\u50cf\u4f1a\u5f71\u54cd\u7b2c\u4e00\u5370\u8c61\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26395298", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26395298/answer/212985498", "content": "\n\u5b64\u72ec\u771f\u7684\u80fd\u6bc1\u6389\u4e00\u4e2a\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23111201", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23111201/answer/95964263", "content": "\n\u4e16\u754c\u4e0a\u6b63\u5728\u53d1\u751f\u7740\u54ea\u4e9b\u56fd\u5185\u5c11\u6709\u4eba\u5173\u6ce8\u7684\u91cd\u8981\u53d8\u9769\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35216653", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35216653/answer/212682705", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7269\u7f8e\u4ef7\u5ec9\u7684\u6dd8\u5b9d\u5e97\u503c\u5f97\u63a8\u8350\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47387826", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47387826/answer/142757863", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4f60\u60ca\u8273\u7684\u4eba\u540d\u5b57\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24386296", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24386296/answer/213447800", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u63a8\u8350\u7684\u6444\u5f71\u4fee\u56feAPP\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23729493", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23729493/answer/212557762", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8bbe\u8ba1\u522b\u81f4\u7684\u522b\u5885\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63630342", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63630342/answer/213403841", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6253\u8d4f\u7f51\u7edc\u4e3b\u64ad\u7684\u793e\u4f1a\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54405230", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54405230/answer/148308638", "content": "\n\u5e74\u8f7b\u4eba\u6709\u54ea\u4e9b\u5178\u578b\u7684\u5e7c\u7a1a\u75c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63687245", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63687245/answer/213216992", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u4e2d\u56fd\u6700\u4f1a\u7a7f\u8863\u6253\u626e\u7684\u5341\u4f4d\u7537\u661f\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41854964", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41854964/answer/213887765", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u5185\u884c\u4eba\u624d\u77e5\u9053\u7684\u7701\u94b1\u8bc0\u7a8d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34406872", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34406872/answer/212945897", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6211\u4eec\u89c9\u5f97\u8352\u8c2c\u7684\u4e8b\uff0c\u5374\u6709\u7740\u5408\u7406\u7684\u7ecf\u6d4e\u5b66\u89e3\u91ca\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63681162", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63681162/answer/212917492", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e0d\u4e70\u4e1c\u897f\u5c31\u5750\u661f\u5df4\u514b\u91cc\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26924377", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26924377/answer/213160049", "content": "\n\u519c\u6751\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u9ed1\u6697\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39750772", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39750772/answer/213466555", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\uff0f\u542c\u8fc7\u6700\u7cbe\u5f69\u7684\u77ed\u6545\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23819007", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23819007/answer/212540005", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u9053\u7406\u540e\u6094\u6ca1\u6709\u65e9\u70b9\u77e5\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26129205", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26129205/answer/212599268", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u56de\u8d2d\u8fc7\u4e94\u6b21\u6216\u4e94\u6b21\u4ee5\u4e0a\u7684\u62a4\u80a4\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35781319", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35781319/answer/212701749", "content": "\n\u559c\u6b22\u5b85\u7684\u4eba\uff0c\u5982\u4f55\u628a\u5bb6\u91cc\u88c5\u4fee\u6210\u5168\u4e16\u754c\u6700\u8212\u670d\u7684\u5730\u65b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26097247", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26097247/answer/213061723", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6211\u4eec\u4ee5\u4e3a\u662f\u4e2d\u56fd\u7279\u8272\uff0c\u5176\u5b9e\u5168\u4e16\u754c\u90fd\u4e00\u6837\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62359775", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62359775/answer/213445989", "content": "\n\u5728\u76f8\u4eb2\u5e02\u573a\u4e0a\uff0c\u54ea\u4e9b\u662f\u52a0\u5206\u9879\uff0c\u54ea\u4e9b\u662f\u51cf\u5206\u9879\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63847015", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63847015/answer/213671004", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5916\u56fd\u54c1\u724c\u5728\u4e2d\u56fd\u5e02\u573a\u7684\u77e5\u540d\u5ea6\u662f\u4e0e\u56fd\u9645\u5e02\u573a\u6b63\u597d\u76f8\u53cd\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63444484", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63444484/answer/211436425", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u54ea\u4e00\u77ac\u95f4\u89c9\u5f97\u4eba\u662f\u611a\u8822\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63087679", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63087679/answer/213648616", "content": "\n\u7535\u5f71\u300a\u6218\u72fc2\u300b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u610f\u5473\u6df1\u957f\u548c\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62836353", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62836353/answer/213339579", "content": "\n\u4f60\u73a9\u6e38\u620f\u65f6\u6709\u54ea\u4e9b\u4e27\u5fc3\u75c5\u72c2\u4ee4\u4eba\u53d1\u6307\u7684\u73a9\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27509931", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27509931/answer/213675396", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b 100 \u5143\u4ee5\u4e0b\uff0c\u5b9e\u7528\u4e14\u8d34\u5fc3\uff0c\u7528\u4e86\u4e4b\u540e\u76f8\u89c1\u6068\u665a\u751a\u81f3\u611f\u52a8\u51fa\u6cea\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46324613", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46324613/answer/213740488", "content": "\n\u4f60\u6700\u7a77\u7684\u65f6\u5019\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\uff0c\u662f\u600e\u4e48\u71ac\u8fc7\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40234499", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40234499/answer/212551179", "content": "\n100 \u5b57\u5185\u80fd\u5199\u51fa\u600e\u6837\u840c\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58003305", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58003305/answer/212284367", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5728\u4ed6\u56fd\u5370\u8c61\u91cc\u662f\u600e\u4e48\u6837\u7684?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63731117", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63731117/answer/212903584", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u9655\u897f\u897f\u6c49\u9ad8\u901f\u7279\u5927\u4e8b\u6545\u80fd\u9020\u621036\u4eba\u6b7b\u4ea1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62925135", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62925135/answer/212723798", "content": "\n\u5317\u5927\u548c\u6e05\u534e\u6709\u54ea\u4e9b\u533a\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54897857", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54897857/answer/212387599", "content": "\n\u4f60\u8bfb\u8fc7\u6700\u7f8e\u7684\u544a\u767d\u7684\u53e5\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63843461", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63843461/answer/213738328", "content": "\n\u4e09\u5341\u5c81\u8fd8\u6ca1\u6709\u8d70\u5230\u7ba1\u7406\u5c97\u7684\u4eba\uff0c\u540e\u6765\u90fd\u505a\u4e86\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63832748", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63832748/answer/213646366", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u5c0f\u5fc3\u628a\u81ea\u5df1\u5751\u4e86\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23813855", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23813855/answer/213714259", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u4e8c\u7ebf\u57ce\u5e02\u6700\u5b9c\u5c45\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63484482", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63484482/answer/212709871", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u8fc7\u5ea6\u89e3\u8bfb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60959205", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60959205/answer/212440105", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u96be\u4ee5\u7f6e\u4fe1\u7684\u5386\u53f2\u7167\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46484437", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46484437/answer/203226167", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u6f14\u5458\u7684\u6f14\u6280\u80fd\u597d\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}]